D狗開始想轉風向

身邊有隻疑似係狗既ig, 佢反送中以黎都好少講呢單野，但由琴日開始就post好多示威者鶳、裝修既片，最後仲要形容做恐怖主義，完全唔講前因後果

咁大家開始明白林鄭而家想打咩牌啦，文宣組一定要加大力度post黑警喬裝示威者同埋d前因出黎

推